我有d擔心我老豆

是咁的，我係一個基督教家庭長大，而今日要講既係我老豆，我老豆係一個見義勇為既警察，就算係落更時佢如果係街見到有人有需要幫手，佢都會幫，佢一直係我心目中係一個忠直既人，可惜因為警隊太多黑暗野，佢正因為佢宗教信仰原因，比同事排擠，好多同事覺得，咁樣做會方便好多，但我老豆因為宗教信仰原因堅持自己原則，所以好多同事覺得佢固執，係雨傘時我老豆本身唔係陸警都要比人推上去前線做炮灰，我老豆本身一直堅持以維持治安，政治中立原則去前線，可惜冇人明白佢處境，所以雨傘時我老豆因為壓力太大，同埋冇乜點休息，係屋企試過暈低入院。早過排佢升左職，但因為仲有幾年退休，佢擔心d一出錯會比同事捉佢痛腳，而且佢d下屬成日出錯佢要咩鍋，所以壓力大到，係屋企有d行為失常。例如有d事好簡單佢都諗到好複雜，我地作為屋企人同佢講佢都懷疑我地陰佢。而且屋企人都勸佢做野圓滑d(圓滑唔等於同流合污)。不過佢都係比較直，而且好多壓力佢都收收埋埋唔想我地知，雖然我唔知點幫佢，點都好。佢係我心目中係一個好老豆同好警察。
利申：佢係英女皇時期當差，已經當左三十幾年。
如果巴打們想罵佢係黑警死全家果d或者死耶撚，你地即管罵我，我做仔咁多年都冇為佢做過d乜，今次就等我代佢硬接

已改：
是咁的，我係一個基督教家庭長大，而今日要講既係我老豆，我老豆係一個見義勇為既警察，就算係落更時佢如果係街見到有人有需要幫手，佢都會幫，佢一直係我心目中係一個忠直既人，可惜因為警隊太多黑暗野，佢正因為佢宗教信仰原因，比同事排擠，好多同事覺得，咁樣做會方便好多，但我老豆因為宗教信仰原因堅持自己原則，所以好多同事覺得佢固執，係雨傘時我老豆本身唔係陸警都要比人推上去前線做炮灰，我老豆本身一直堅持以維持治安，政治中立原則去前線，可惜冇人明白佢處境，所以雨傘時我老豆因為壓力太大，同埋冇乜點休息，係屋企試過暈低入院。早過排佢升左職，但因為仲有幾年退休，佢擔心一出錯會比同事捉佢痛腳，而且佢啲下屬成日出錯佢要咩鍋，所以壓力大到，係屋企有啲行為失常。例如有啲事好簡單佢都諗到好複雜，我地作為屋企人同佢講佢都懷疑我地陰佢。而且屋企人都勸佢做野圓滑啲(圓滑唔等於同流合污)。不過佢都係比較直，而且好多壓力佢都收收埋埋唔想我地知，雖然我唔知點幫佢，點都好。佢係我心目中係一個好老豆同好警察。
利申：佢係英女皇時期當差，已經當左三十幾年。
如果巴打們想罵佢係黑警死全家果啲或者死耶撚，你地即管罵我，我做仔咁多年都冇為佢做過d乜，今次就等我代佢硬接

已改：
是咁的，我係一個基督教家庭長大，而今日要講既係我老豆，我老豆係一個見義勇為既警察，就算係落更時佢如果係街見到有人有需要幫手，佢都會幫，佢一直係我心目中係一個忠直既人，可惜因為警隊太多黑暗野，佢正因為佢宗教信仰原因，比同事排擠，好多同事覺得，咁樣做會方便好多，但我老豆因為宗教信仰原因堅持自己原則，所以好多同事覺得佢固執，係雨傘時我老豆本身唔係陸警都要比人推上去前線做炮灰，我老豆本身一直堅持以維持治安，政治中立原則去前線，可惜冇人明白佢處境，所以雨傘時我老豆因為壓力太大，同埋冇乜點休息，係屋企試過暈低入院。早過排佢升左職，但因為仲有幾年退休，佢擔心一出錯會比同事捉佢痛腳，而且佢啲下屬成日出錯佢要咩鍋，所以壓力大到，係屋企有啲行為失常。例如有啲事好簡單佢都諗到好複雜，我地作為屋企人同佢講佢都懷疑我地陰佢。而且屋企人都勸佢做野圓滑啲(圓滑唔等於同流合污)。不過佢都係比較直，而且好多壓力佢都收收埋埋唔想我地知，雖然我唔知點幫佢，點都好。佢係我心目中係一個好老豆同好警察。
利申：佢係英女皇時期當差，已經當左三十幾年。
如果巴打們想罵佢係黑警死全家果啲或者死耶撚，你地即管罵我，我做仔咁多年都冇為佢做過啲乜，今次就等我代佢硬接

都唔知睇撚左啲咩 咪加咁多符號啦

Sorry ,語文能力比較差

閱

黑警沒有一個是無辜的

硬接

同流唔到合污 或者有自己信念真係唔會當差 做蝙蝠俠好過

提早退休係咪無長俸

係

都就快退休先嚟擔心

其實我都想佢唔做，不過仲有兩年就退休冇辦法

怕臨尾香

唔等錢開飯嘅話, 提早退休仲好

有機思覺失調，但都係似姐。希望你老豆冇事，必要時叫你老豆辭工，錢買唔到健康

有情緒病病徵 帶佢睇下醫生

有啲間多啲關心下陪下佢，未必需要同佢傾啲乜嘢
接觸下大自然有助抒緩壓力

等錢排居屋

黑警抵撚死

其實見過心理醫生，不過有時佢死要面，覺得自己冇病

無錢做警察 有錢做到蝙蝠俠